而家大學係咪仲用緊Zoom上堂

係咪仲係用網上交功課
唔使group project / 返學？
有啲好奇依家大學返學其實點樣？

有啲堂返學校上 有啲用zoom
用網上交功課
有group project

防不勝防架ching

zoom上堂好似爭緊啲嘢咁
good project用google doc?

暴大

係